有無巴打可以教我立定跳遠？

是咁的，小弟自己係咁喺度跳，但每次都係跳到around 170cm

如果想跳到205cm 有冇咩秘訣

Never skip leg day

一次唔得咪兩次

1.7m........樓主幾歲 我小學都跳到2m05啦

立定...又分離

大學生，我都知我垃圾ga la

考海關？

好撚易姐，上網大把教學
執正d姿勢 你一定跳到的

你跳得170，只係因為你無用到全身既力，剩係用腳係唔夠
你隻手要CHOK的，掌握到個動作，一定輕鬆跳到